仲有兩日就係受難日 我買左好多午餐肉 有冇絲打上黎避難！！

我已經del埋ig fb啦

想del埋自己

join？

考慮下

唔係有仔咩

男朋友要番工
我都想打機呀

接唔接受巴打

有仔就收皮啦

入場費: 一罐午餐肉

冇諗住慶祝

想慶祝都唔得

出面慶祝會好貴

錢我大把 我要女呀

都話你係有錢仔

搵ptgf

都話？

想搵ftgf